[有圖識食]中文名師BenFung馮浩文食盡賓賓印印

Ben Fung 馮浩文.（自稱果隻）中文神級補習名師.
今年第一年就做左自稱神級名師.佢個靚仔樣J死勁多菲律賓學生like爆佢個facebook Page.令人覺得佢係勁多學生.
而家已經將同一間補習社麻甩佬洪偉拳收左皮.利用大量菲律賓Fans挑戰丫丫林一哥地位.睇來好快收丫丫皮.

有冇巴打補緊Ben Fung ?見唔見到有賓賓印印一齊上堂？

聽講呢位馮生仲有大把賤招上位.歡迎巴打報料

有圖有真相：
Cap自6月21日 Ben Fung Facebook Page.巴打可以上去慢慢J下.有幾個賓賓張相幾好J.真係要請教下BenFung點樣食用

仲補丫丫？一齊補BenFung學下點食賓賓印印啦

賓賓印印啱啱嚟香港梗係要搵佢學中文啦

識食

屌你秒回

Between .佢應該入菲律賓大使館做
補習晒撚左佢

幾時食埋你

賓賓印印

笑撚左
呢條友咩料,係咪學pchan做網絡打手王？
仆街真係當d學生on9,呢d謂名師原來要咁樣買like宣傳

留名

lm

冇計啦.人地要上位.賓賓印印都要利用架啦

佢未去大型前補過
垃圾黎

補過Ben fung只可以用垃圾形容.教埋d極淺會考野當勁野.
就算99蚊3堂都覺得浪費時間.之後都冇再報

巴打是咪中大中文？點睇你呢位菲律賓女殺士Ben fung 師兄

唔評論啦
不過大補習社fb宣傳會買人氣是常識吧
應該係英皇做得7

呢鋪佢自己柒出宇宙.每個post都係得小貓三四隻likes.突然有個post咁多likes 真係笑撚死

晨早一推

好撚柒屌

Ben fung bb

屌 有冇方法溝到賓賓？
ben fung大師開唔開班

其實有咩人會補呢條友?連人氣都要呃學生.上堂就教人地咩仁義滿口道德.好撚嘔心

有冇巴打上佢個page問下點解會有咁多賓賓like

留名，巴打上去試下啦

其實 賓fung 食左幾多賓賓？

可能攪緊賓賓印印起雙飛

都幾大胃口

教賓賓學中文姐，唔洗咁大反應，賓賓都係佢啲學來來架！啲賓賓難得星期日放假都持續進修中文，實在難能可貴。

生，打錯

上佢facebook J左 賓賓
有一個勁大波

林柒欣仲柒啦 搵成班digimon like

而家講緊Ben fung 食賓賓. 你講乜yy?

圖呢

有冇人補緊 fung Sir可以出來講下上堂點

垃圾ben fung ,上堂小測晒撚晒d時間,堂堂夠鐘即走,貴又貴撚過人,廢話又多

算啦英皇都申請清盤.d學生可以唔駛再同賓賓一齊上堂

柒到

真? 姐係會執?

新聞話申請清盤

咁你個洪sir 咪一齊失業

佢地兩兄弟點算

執柒左佢啦

咁ben fung D賓賓印印點算

你inbox 問Ben fung 啦

fung sir近排食左咩好野分享下啦

其實佢同ken fung係咪有關係
補過ken fung一個月

大家同姓囉

佢唔理人架inbox

Ken fung同Billy ng之前係同一間小型補習社到做

賓賓想學中文咋

Ben fung 食家啦.勁識扮野冧學生妹

好過垃圾Ben fung私補撚係度作數據

屌仲有傻仔學生俾佢呃

11月旺角由拖房到得返一間房一半人
屌你上堂照讀篇文出黎
你老母臭閪
放榜考得差我實狙擊到佢仆街含家產
有收據有notes

明明宣傳話一個月 一本書仔
屌佢老母得九月 一本

10月呢11月呢？
艾豬學生Facebook group 又係成日叫春
po下啲歌 買Lego
唔撚洗打筆記架？
佢老母最好笑份筆記真係 驚鳩死我唔識上網搵同埋唔知有past paper
好心咁係筆記上同我印出黎
上堂係咁講
無新野架？

唔講太多
考撚完放榜我實屌你老母
整合集狙擊到你仆街含家產

屌你有無補過佢

哇屌差撚啲中伏
好在無補

樓主收皮啦屌你老母
關你撚事咩
人地起碼都u grad 你呢？

晒撚晒啲時間 屌你老味
仆街死啦冚家剷

屌你老母想幫人做打手就貼收據啦柒頭

收皮啦屌你老母臭閪

收撚皮啦
死廢物

so?

睇你啲post都係17dse
加油 頂埋落去

so你老尾 講野咪有說服力過你條契弟囉

補過佢 不過係未入英皇之前 覺得唔錯喎我 而家就唔知佢點啦

屌 原來係cowsep條戇鳩仔 同你認真嘈都廢鳩事

聽人講佢英皇之前都唔錯 估唔到中撚左伏

我屌你老母啦

戇撚鳩 因人廢言 仆街死啦屌你

你條打手收鳩皮啦

碌史就只影封面
影內頁驚比人告
得閒先影

唔好中計.Ben fung出名多打手.樓上係洗板洗走d留言.唔好理佢d低質打手

告咩 我地只係講返事實

hahaha
very hilarious though lol
You think I would believe in your lies?
fuck u

係呀係呀你老味

英文好叻
不過打手功力低左啲

收鳩皮啦屌你老母

Ben fung d打手好爛口.叫你主人唔好再扮神人.好嘔心

想知點入行 最近有啲窮
利申：識講粗口

屌你老母臭閪 戇鳩少陣啦

屌你老母 無證無據

Video得6,7個人only 上上下有人走埋

屌 冇錯 我都覺得自己好撚蠢 點解會補ben fung 真心好垃圾

有, 兩期走左,覺得呢條友呃學生就叻,教書廢過日校啊sir

佢inbox係回得快 但係屌你老母
真係 唉屌 點解會補佢

呃學生真係幾叻 好似同學生打成一片
其實呃飯食 我係未見過佢po一段野話做筆記好辛苦之類既野
呃下學生都好

佢份筆記係頹撚到爆 我考完dse 先scan鳩哂佢老母個爛臭閪 比人知道佢幾用心準備教學

樓主會唔會係自己讀得廢，所以懶鳩個補習老師

屌你咩.佢教私補果陣有fd retake補完得lv2.之前見佢summer $99乞衣價上去涼冷氣.點撚知廢到仆街.上佢fb一睇仲要係搵打手買like. Ben fung 正一仆街仔
利申 regular 轉補yy / 洪權

佢淨係覆女

我巴打黎

補左陣 係得1份綜合仔做下 佢自己出

係無額外exercise架（拎pastpaper當exercise唔計）

留明

佢完全係教得廢,
筆記又少,配套= 0

我inbox佢冇覆
係女inbox仲會錄音俾人

洪權點？對比yy邊個好啲？

博雅

見到ben fung 又昆人去補佢
IG post 巴士廣告. 弱智仔快D上車啦

Ben fung 都有打手

定期推

巴打幾時整合呢條友嘅仆街野？
要單要筆記即管出聲,條撚野真係好撚扮野睇唔過眼,冇料扮4條

睇下你想要配套定點囉

不過Ben fung真係垃圾,你有上過堂會覺得好後悔點解做撚左傻仔,完全浪費時間

撚有時間咩屌。。17dse

考完dse跟隊

條契弟摺到連1日免費課程都無搞
你有幾大牌呀

佢成堆notes係垃圾桶度,大掃除清撚堆,教得好撚廢真係成堆廢物,屌你筆記成十幾被廣告